[求救] [Applied Maths] 唔係好識點做第三題

如題, 我唔係好想像到boundary嘅solid regeion 同埋 projection.